點睇cctai有班撚樣知道肺炎黑警冇事之後打晒飛機？

確診警署警長情況由嚴重轉為穩定

黑警有事就開香檳
黑警冇事都要慶祝
買晒兩邊立於不敗之地

死唔去可惜，唯有祝佢個肺花到行唔到

班友仔咁耐都仲未知自己同燒山一樣燈

死唔死得去一回事
因為黑警死唔去而開心又係另一回事

燒山有時都會識玩
連燈冇一次識玩